港姐Kayan c惡行整合 一人一信tvb投訴

1. 淘寶衫扮高檔呃錢
2. 賣有問題度數眼鏡
3. 紅左之後拋棄舊愛去識ibanker

黑店No.1:kalixstyle
1.賣眼鏡，聲稱可以幫人陪度數，但自己唔喺視光師，
叫d客自己去專業視光師到配，好啦，配完出嚟又唔啱度數。
重點喺咩？重點喺一幅眼鏡四五百蚊。
最後比人發現喺淘寶嘅

2.賣"真皮"書包，聲稱喺自己整嘅鞋
又比人發現喺淘寶，好啦，一個書包成三百蚊，一對鞋又四五百
真係恭喜曬

3.衫都可以喺淘寶搵到
淘寶賣30蚊，佢可以賣三百蚊，好叻豬

都未入圍 準參賽者就差唔多

3嗰點，好似係佢舊愛識咗新囡所以飛佢喎

more

之前個model男友嘛，拍咗幾年拖，以前成日喺蔡嘉欣啲youtube片出現，嗰陣佢地一齊住，男方突然有日話分就分，蔡嘉欣喊住搬返娘家，佢話以為大家好好感情，點知可以突然話無就無。後尾見到有人喺ig留言，話係男方識咗第二個所以同蔡嘉欣分手。

中出即飛

慳啲啦 仲有邊個會睇tvb

推到條臭雞入唔到第2輪面試！

呢條仔felix ng依家都係tvb度做

push

嘩呢pair垃圾

係愛回家行行企企，垃圾

開咁多個post
第一次違例泊車被公審 第二次就唔認錯仲Post story想博同情 咁樣阻住條路自唔自私啲啊

推 唔好俾隻大陸臭雞選到

幫推

個人認為越係留意Kayan c大台越不會踢去佢，因為呃收視，等你地日日睇佢幾時先踢佢走，但偏偏就最後先踢或者不踢踢

都幾慘 係咪佢地之間本身都出現問題

我覺得會選到五強喎

佢條ex偷食Amy Lo

咩樣

選到五強跟住三甲不入好似上年個件咁

留意下今年質素，其實佢樣已經係好果個，其他果D真係笑話
題外話，個人比較睇好里個，鬼妹仔樣，黑黑地一定好好砌

咁快爆佢大鑊，緊係等到佢爬得高d先一次過落谷底。

執下應該ok

有冇相呀 唔識呀

個樣成個女版譚俊彥咁wo

Tvb：呢條女有新聞度，話題性好光，ok，入！
條友：thx 連登仔

高

安心夠話題性

理撚得選唔選
直接唔理唔睇tvb咪算鳩數
垃圾節目垃圾電視台都係靠收視者

屌 咪撚比佢入圍 唔想見到啲咁劣質嘅人選港姐
佢走去選都係想吊高黎賣之嘛
入唔入到三甲其實對佢黎講都冇關係

吊高黎賣臭雞

第三有咩問題？

三甲出去做慈善show吊中坑

一人一信投訴黑警好過啦，咁都要一人一信

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

想屌

我唔係支持佢 不過分手都唔得
人地點解散真係冇真相架喎

Fact check 番架車先

IG; lqamy

聽過

點解你班友咁on9唔去圍tvb騎劫佢個新聞台呀

咁撚多年前就咪拎出黎講啦！你吹得脹人地到而家都好生意咩！？有本事你咪去撈埋一份囉！做生意係咁架啦屌！你有邊一樣野唔係Made in China ah. 淘寶夠有原廠iPhone 賣啦

Push

做咩角色？未見過

推鳩爆佢

kayan姐本人黎左連登

條女幾索WO 唔好攪咁多野啦 小小事又要拉人集體投訴 連登仔好得閒咩?

唔講唔知
自私到仆街

佢polyu讀個科
大把臭雞畀帽人戴

你係條終極自私撚

人地made in china會寫到明 唔會呃人 消費者買嘅時候心甘情願 唔似得蔡嘉欣賣淘寶野扮高檔貨

屌 幾年前喺佢度買左兩副眼鏡
啲料真係垃圾黎
推爆個po

咁快就有第一波黑材料

推

咁快手 會唔會燈到佢上三甲架

咁撚多年前做過既衰野就唔係衰野？

你搞到條女好似好有noise咁咪仲益佢

連圍都未入 就俾連登仔拉番落黎

入左圍先慢慢爆佢啦 咁快爆有咩好玩

啲黑材料都唔係好具攻擊力，
我有合理懷疑係助攻曝光率。

扮上菜？

你越有noise rvb越比佢入圍呀on99

三甲唔肯定 但覺得會簽佢做姐仔 做第2個fyy
佢都係想咁姐

d noise係衰野黎

你話佢做好事有noise就係

好難 難得有noise tvb一定比佢入 港姐從來只係show

你唔係覺得tvb會怕無形像嘛？
唔好咁天真 以為開個post就拉到佢落馬
最好既方法就係唔好推呢條友

屌你老尾又話唔睇cctvb，佢選港姐關我撚事咩，原來身體最誠實

賣淘寶 呃人錢 係咪仲反送中呀
tbb紅底喎

陳方安生夠紅底啦屌

2016有一個叫Peggy本身係入圍大熱，但有人爆料俾週刊佢做人二奶，即刻收左皮。黑材料如果有咁嚴重一定選唔到

花邊新聞洗理佢正負面
我引班人嚟睇佢仆街谷收視都賺左啦

頭皮？

佢賣個d衫好撚樣衰

最好爆俾週刊，而家香港無咩娛樂新聞，港姐黑材料佢地會登的

如果大家係有心杯葛tvb
佢搵咩人選港姐都唔重要啦

佢癲到扮埋視光師幫人配眼鏡，配到人頭都暈撚埋仲唔夠黑？

wfc

洗咩爆 依家邊個港媒唔係連登拎料架？

你點define 係淘寶野？買過？淘寶見到就淘寶野？你又知係同一件野？大陸係萬能架！乜撚都copy! 我唔係盲幫佢！我係online shopping 狂，出名ig shop我都有買過衫，我之前係一間ig shop買左件399 既裙，之後再係淘寶買件幾十蚊一撚樣既，但質地差好遠。屌！成本人工採購包裝客服唔洗錢既。

有名嘅臨記

扮視光師呢個有無證據？？有既話堅過賣淘寶貨好多

呢d對cctvb嚟講係優點嚟喎

好想架貨車炒埋去搞到佢架車變廢鐵

原來係佢， 唔怪得咁熟口面

之前kelly ng屋企都有錢 但佢表現真係唔好 冇三甲正常 睇ig相幾靚 但上鏡談吐似妹仔咁

有錢就唔洗成日同居同痴人住

佢個個男朋友都同居, 之前果個就係玩佢玩到厭出軌

26/6 一定要出黎

之前條女仲po過啲偉論話自己條仔咁撚有錢俾晒旅行錢係理所當然

佢家底唔好但成日好有錢咁買名牌

好似之後佢就爛臉 應該係荷爾蒙失調 去針清係治標不治本

佢以前成日用街邊貨，同左呢個男朋友一齊之後就周身名牌

垃圾臭雞

出現了

係咪好撚得閒

佢英文好撚差

個時我有追呀 本身又話咩攞你度數 去啲專業視光師度配 客配到返黎戴到眼痛 其實就係求其check度數 拎去大陸廠配 （其實佢地冇資格度 因為要有儀器同專業知識）

佢又話自己啲鞋/衫自家制作 其實淘寶訂貨 改左個名牌做自己舖名「kalixstyle」 仲比人check到佢淘寶ac幫襯過 當時個淘寶戶口名係叫「kalixstyle」仲check到幫襯過「自家制店」

事後有人去佢ig鬧佢 佢唔夠人講就block人了

當然個時啱啱kol興起 大把傻妹豬送錢比人

spoon 都一樣，點解明明讀8大 我呢d英文差既都睇得出佢差

咁又唔好咁講 唔認真就唔會一齊咁耐 可能唔識溝通、同床異夢 忽略左問題 或者根本講親問題都嘈交 最後男既做錯左 同居真係好難分手

廢到仆街

無聊

又係淘寶貨

佢果時話到要原諒個男人人地都唔要

蘋果咁快手

之前睇爆料ig 話前男友既家人唔中意蔡家欣 因為蔡洗個男仔好多錢 而個男仔唔係有錢 身邊啲人唔睇好佢地

我估蔡家欣本身自己搵到啲錢 就洗得大 咁就理所當然覺得個男都應該為佢洗咁多錢

吉妹有咩係唔知

個男既係牛油果SADELLE介紹俾佢，以為係有錢仔添

係呀 個啲毒瘡根本唔應該針清 係身體出狀況 教壞人

次次睇親spoon 覺得佢成身老泥

咁佢好中意個男人喎 但個男應該真係好厭呢段關係喇

其實唔夾早啲分手都好既

Agree 不嬲都覺得唔係暗瘡體質 無lala喪爆瘡 如果係女仔最好睇下婦科 ， 無事先轉睇皮膚科

佢係面黃、毒瘡 應該係佢開舖壓力大、成日做到半夜 又少運動 先搞成咁 針清只會令佢好返 皮膚都唔平滑

呢樣真係仆街發死人財，自己賺完拎去買包包，
利用自己少少知名度呃9 d𡃁妹仔買眼鏡，
眼係靈魂之窗呀仆街！！

佢現任真係慘 執左件臭雞

有睇佢ig 佢當時真係賣淘寶貨比人 自己用既野就係中價以上既產品

個個男友同居真係屌到變牛肺黑鮑

屌撚係中價又幾個channel 又Hermes

講揾錢 女仔黎講算係幾進取果d 有d男仔幾buy 不過除左錢之外都要有內涵既

靚過佢多多聲

有d似itzy個留真

有冇fact check日期 好似唔係同一日wo

呢樣真

屌足咁多年比人偷食，又比第二個屌，條女第幾手

係呀 佢十幾歲就自己搵錢 再開舖 拍youtube接廣告 佢知做死model 搵唔到食 做好多其他野 其實你話佢係咪完全想搵男人笨 我覺得唔係既 不過人地搵一萬時 佢就搵到3萬 其實佢要搵個6萬以上既人先可以滿足到佢囉

但我真係唔buy佢做生意/賣廣告手法 都係見錢開眼

討論度咁高 tvb應該會俾佢入圍

自膠屌細力啲

點止6皮呀買個袋都冇左啦！6球以上就啱喇！

比個牛肺黑飽入，仲衰過上年件狄易達

有無相，完全唔知佢邊撚個

係，如果係搞正路生意 我會幾欣賞佢咁細個就咁識計劃

Tvb呢間咁既垃圾仲有咁多人關注

上年狄易達果個個底好清，又係中大畢業，不過太斯文未必啱娛樂圈

咁人地真係正經model拍廣告既

而家youtuber 入娛樂圈係趨勢 viu tv咪一樣有條youtuber 仔入左全民造星 又係連登俾人返

佢條仔幾高汁，好心咪食牛肺啦
香港大把正常女仔

其實我覺得佢算心術不正既人 但凡五觀歪都係心地麻麻 佢顴突有肉、鼻高 可惜鼻歪 加埋眼都係貪心 佢一世都係靠自己搵到錢既

可能都係做幾年閒角釣金龜

Ching研究開相學？睇得幾準下

講野好似痴利根

無所謂，郭嘉文同何艷娟先係港姐既偶像

上年有條女係前女子組合asone都走去選啦
仲要入五強
曾經係星都要選港姐何況youtubet/kol

追晒個唱佢嘅IG
佢啲所謂自家設計衫鞋又堅係同淘寶一樣
比人屌仲串柒柒

港姐出去吊金龜架，塊西黑曬邊有老細包呀，馬夫樂大媽邊有錢收呀

唔好咁講 細微位要問蘇文峰 呢啲大路野要識
龔嘉欣冇顴高鼻但歪 所以佢成日有新聞話佢敲男人門鐘
吳千語 人中同咀歪 加埋眼神閃宿 成日講大話 心地唔好
蔡家欣 眼同鼻就如我上面講既野

今日面試另一位靚女 個樣就正氣好多 講樣比蔡有冠軍相好多 唔知佢有冇得繼續玩苦去喇

你9成係俾人呃開既水魚
咪多得你呢d無腦客 佢地咪賺咁多囉

香港有冇邊個睇相佬準廟街黃大仙有冇去過

邊個靚女？有冇相

佢 我覺得左手邊個女仔比蔡正氣好多

今日多數都係讚Carmaney同埋另一個叫Jessica既
Kayan.c拍埋佢顯得好pizza面

我上youtube睇命運好好玩學咋

真係好柒

著條幾廿蚊嘅淘寶裙去interview

改唔到陣柒味，難登大雅之堂

呢啲臭雞樣好似一街都係到底紅啲咩？夠弱智？

受害個個係鄭秀文 無得煲大佢
要即時封殺

唔好搵啲弱智雞嚟同fyy比啦，人地fyy話哂都hku，講嘢有紋有路eq又高點比

好7 wo 東方新地果張

講真，我係tvb 就點都畀佢入圍
有你地幫手炒起佢，tvb 多謝你地都嚟唔切

我都會 佢d黑歷史對於tvb黎講小兒科la，到時包裝下已經得，點都會有d妹妹fans ，同大陸都算多人識。

其實佢性格唔啱係tvb立足 一係佢似王賓穎鞋油十足 一係本身係天生被選中細路 唔係真等運到 等通告
可能佢要個名幫佢第時做生意

最梗要識人姐，到時叫d姐仔明星去佢鋪頭美下甲 個招牌都靚d啦

似林允

同埋fyy係真心膠 雖然份人好易得罪老屎忽 但人品唔差

nata我覺得佢都係想搵份工姐人地對演藝有興趣咪選囉 好多外國華人想做演員 但外國少機會比佢地 咪返黎試試 eg愛回家三姨咁 佢做訪問時 唔想選港姐 但好想做演員先返黎

乜水啊？

理下香港好過啦

投訴完過黎呢邊吹下水唔好咩

整容架啵 佢自爆過

你眼有事？
邊忽似林允

好似男人 咁都吹奏呢個

小學已經識佢
咁樣衰都選港姐
痴撚線
講野又on9

眼距 面型

我不在乎港姐 我只在乎香港
集中討論G20前嘅行動

有冇絲打去過佢間美甲店purenail整過甲？
整得好撚差又貴

利申 整完先知佢開

之前睇過佢同ming仔做partner 既viu tv節目，講野真係好港女又言中無物

買野求開心姐屌！比你周圍格價格撚到最平又點，曬時間！到時都過左買野團火啦！淘寶平但十件有9件唔撚著成塊地布咁。幾廿蚊去退又廢9事！草草埋埋已經好撚多錢好浪費。支持香港ig shop ！解答細心，唔岩又有得換！咪撚淨係識一尾批評，人地做生意唔賺唔通蝕咩屌

通常出左名kol+生意好 都係好撚串 你講多兩句block9你 再cap圖公審

蔡嘉欣認穿淘寶貨面試：偉大嘅淘寶真係乜都有

對於有網民鬧她開舖將淘寶貨當高價貨來賣，是否真有其事？她說：「咁又冇，我以前係有賣過啲made in China嘅貨，但我自己去廣州度買嘅。」有網民指她今日所穿衣服是在淘寶購買，約值90多元，她說：「我喺網上買嘅，但唔係90幾蚊，呢啲問題大家唔好斟酌喇。我呢件真係淘寶買，但我都買咗200幾蚊，有時呢啲比較隆重嘅裙，香港反而唔知喺邊度買，我都會上網睇吓嘅，偉大嘅淘寶真係乜都有。」再問她有否將淘寶貨當高價貨來賣？她說：「而家我就去韓國入貨嘅，雖然韓國入貨，但你唔可以guarantee 100%嗰啲唔係made in Korea，因為韓國有啲鞋係外判去中國廠造，所以都會有啲made in China，但我就去韓國入貨囉。」

200幾蚊買淘寶

我係因為真心鐘意睇佢YouTube，純粹想支持佢出黎參選，唔鐘意可block.898

你唔中意都可以唔睇呢個post

呢兩條女十足十八婆咁

所以咪898
睇得多，眼都腌撚埋

記者指蔡嘉欣未選先紅，她聞言笑得相當開心，並說：「未未未。」

千其唔好比人foul

你估tvb會理咩
同個政府一樣唔會理
罷睇tvb啦 仲討論港姐益左佢啦

呢頭話唔撚睇TVB 呢頭就係咁討厭班豬西點點點 可唔可以比番個focus反送中先呀屌？

咪臭係 去信tvb有撚用咩
你po曬去facebook d page
Send俾kingjer
再send曬俾傳媒咪得囉

佢唔係話阿爸阿媽屋企開廠既咩？
所以佢之前同佢姑姐住

睇到好尷尬

同狄生一齊都係搏見報鋪路，一啲都唔純

利申：識

最記得好多時人地係到講去旅行體驗文化，佢就係到講邊到影相呃like同shopping

真人超臭寸同無品

利申識佢本人

Feel到好撚造作扮純情

見過真人 同人講電話 勁多粗口

段野同東方唔同嘅
蘋果寫到佢好臭串

佢應該好微入到選賽

佢事實係咁臭寸
淘寶單野佢私下同fd講
賺個百幾蚊一件都叫食水深
一定係窮閪

蘋果有片喎 態度真係麻麻 應該係嗰啲比人話兩句或者有負面野就起哂鋼吱吱喳喳嗰啲mk港女
EQ低 唔識對答唔識謙卑真係上唔到大台，樣已經唔係叫最好，內涵都冇真係收得皮

我唔在乎Ka Yan c
香港就黎玩完 你班仆街重食咩花生

你地班港豬重推呢啲垃圾post
不如同林鄭一樣生生世世係大灣區睇cctvb啦

出番去推626 627嘅post
你地班人遲啲食花生係咪會死啊

太古義士咁撚快啊記得？
心唔心寒啊你地

選得港姐一定係進取想紅架喇，個底清係指無咩黑材料（例如第三者/賣假野/不當言論)，利申：識too

屌,有留意開佢YOUTUBE旅遊片
估唔到選埋港姐

蘋果mon post 段片係跟住呢到啲cm問

你老味仲睇cctvb？
直接去投訴個台新聞偏頗好撚過啦！

連登仔十足十啲怨婦八婆

仲係咪處先

真係當人蠢咖喎。。。韓國賣衫貨源一定係made in korea，有哂標籤同料都有分別，唔好覺得人地淘寶賣家都去東門入貨就一定有大陸貨啦。。。

推臭雞

條女不嬲好撚串 個格係好差。係連毒撚felix ng 老豆老母都好反對果隻。利申：曾經同條毒撚felix好兄弟 佢老豆救護高層 算中產

仲有 衰無波

事但啦，都唔睇tvb

推到佢仆街

是但啦

搵人整佢張相落反送中再send 俾tbb

pish 又係呢d垃圾

咁人地係淘寶入貨
幾十賣幾百
不如話買果個豬
不嬲衫的野成本係好平
印個supreme件tee就賣成二千
你又唔想下件tee啲料靚極都係幾十🥜

又係叫嘉欣

啲大陸雞味出晒黎

應該係話前男友啲親戚都唔中意
所以搬出去 個男仔算為佢眾叛親離

飛上枝頭變鳳凰

一邊寫信叫廣告商抵制tvb
一邊寫信叫tvb抵制參選者
究竟想點呀

咁有話題性，好易三甲

見到佢有去撐反送中遊行
終於都有良心港姐喇 嘻

不能只有我看到

雖然覺得佢仆街
但樓主講既呢啲性格同罪行
好似幾適合係tvb度做

其實去過VIU TV做主持

根本佢都預左自已係借下曝光宣傳自已生意姐。

支那人，廣東話都未撚講得正

樣幾正, 好惜 iPad

Amy lo靚女過Kayan c勁多

呢隻野應該係想選完可以收貴啲.

TVB 不知幾想你 Make Noise

其實我覺得又唔使投訴嘅， 佢上香港小姐又有一睇佢著bikini，又有得睇下佢點7何樂而不為

嘩，人地混血兒，好靚
呢隻大陸雞可以收收皮

同埋Amy lo笑起黎勁sweet 人又nice
蔡嘉欣未紅先驕 對眼生係額頭
同埋蔡嘉欣好公廁樣

【港姐2019】蔡嘉欣着淘寶衫面試 被指拜金戀ibanker飛無綫奀星

個樣好北妹

真心好7

有冇多d野爆

咁都pizza面 咁吳若希塊面咪成個離島咁

放心TVB只會培育一啲 白紙一張既女仔 都咁多年乃過唔少野啦 呢啲女參選為咗啲咩好明顯啦

認同

同吳若希比不如同整容前既廖碧兒比

TVB想搵既完美型咪陳凱琳果種，又靚又家底厚選前仲要係素人

原來條裙50幾蚊人仔咋
佢自己story po 成三百幾蚊人仔

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

有正版同翻版嘅

個人假撚到

簽條8婆遲早賣甩tvb有咩就開個youtube唱衰佢

1. 整容

嘩屌

好柒

佢前度最後有冇同個女仔一齊

無呀，可能都係玩玩下

amy lo有氣質100倍，唱歌又好聽

肉便器

似係跌落地要楋翻揸沙喎

KAYAN個樣五觀點歪法?
睇極都好似無乜問題咁

PS.純學野

條女eq真係好低 比人講幾句就FYR
同炎症一樣 一個男版 一個女版

林欣桐

炎症呢件垃圾大陸狗
話就話唔care人地講既野
轉頭咪block人
希望佢快D收皮 人品勁差

一出聲真係唔掂 又有懶音 講英文又難聽

我係另一個post有講

呢條女極小氣

當年佢間網店賣眼鏡
我本身覺得佢幾靚幾中意佢
我好似問左句關於視光師驗眼嘅野 冇串佢
真係純粹好奇想知咁問

點知俾佢block 撚左

我個時仲係大專雞 真係覺得好sad
仲好on9咁用第二個ac同佢解釋冇惡意
同問佢可唔可以unblock 因為好中意佢

佢覆我話覺得我句野係有惡意 唔尊重佢 唔會unblock
叫我唔使follow佢

我記得係類似問佢「會唔會有註冊視光師？」咁
使唔撚使驚成咁

自此就再冇follow佢

都係個句啦，kol 死全家

好慘⋯⋯完全係有陰影
俾KOL欺凌

嗰陣唔知道邊度睇到個post
通常喺娛樂圈撈得惦
某程度上個共通點都係自我中心同自私
甚至有少少反社會人格乜乜柒柒

2018: TVB非戲劇分部經理暨節目監製何小慧小姐稱，在上周的第一輪面試，有整容及紋身者一律不考慮。

如果2018 年standard不變 咁佢咁大舊紋身可以直接foul
大家唔使再幫佢增加知名度

利申：唔係歧視紋身，但佢紋得咁mk

我就係被選中被blcok嘅人了
仲要冇鬧過佢都俾佢block

冇幫襯過佢
但個時仲好細個 覺得佢幾靚 純粹問左一句視光師嘅野就俾佢blocked

舊登有post講佢

玩撚猿

之前又話佢witch 而家就吹到佢天仙咁

下我老公

Kayan c啲打手琴晚起勢咁負評
蔡嘉欣不願面對的事實
我係felix 都揀amy啦

西女人x代？

又叫嘉欣

我反而想睇佢入圍喎 咁先有花生食

你應該要感恩佢無公審你

TVB知未

咁AMY真係高幾皮，D女人唔承認事實

笑左 朱鑑然好撚靚仔

唔怪得個名硬係好似好面善

寸到

老老豆豆
點解要幫呢個人谷人氣

好慘 正臭雞，當自己大明星

車牌sure一樣？
利申唔係幫佢

佢video cap出黎 右邊佢未啪骨前 歪 兒家好啲正返啲 應該佢啪返正

原來carmaney同張欣欣係朋友
題外話講一下 張欣欣其實眼珠唔對稱 呢個人又係心地唔好架 之前成日有人講佢食model朋友夾棍同貪錢

平時張欣欣濃眼妝睇落對稱啲 冇咁覺眼

所以大家有認識呢類五顴明顯唔對稱 /歪既人 就小心啲

佢個時咪又係搭住本身個男朋友再同狄易一齊
唔係第三者 但比帽姐
利申: 都識

真係對眼珠唔對稱左邊粒眼唔對焦

咪咁雙重標準啦

調轉頭如果連登仔嘅同居女友，識咗條有錢仔，跟住聲都唔聲突然分手，最後個連登仔仲因此內分泌失調爛面。

條女仲唔比大家圍屌咩

佢好似已經入左圍

有冇後悔inbox叫佢unblock?
其實佢咁接受唔到批評 點做呢行？

我都有啲擔心 不過睇carmaney個樣正氣過張欣欣好多 好多女仔係皮囊好 但格差

Source ?

好想同kayanc 瘋狂做愛

其實可以一開始就搽遮徦膏 如果有心呃既話

如果條連登仔係狂洗同居女友錢 相信無人會咁諗

好尷尬
記者真係直接問哂D我都好想問既問題

認著200幾蚊淘寶貨

大陸雞著偉大既淘寶衫

G持

sorry 睇錯新聞 自膠

佢把聲好港女好無氣質
個記者己經有幫佢兜話網上平野都可以著得靚

叫佢講返正廣東話先啦
條大陸雞蝗語好過你同我

agger
宜家去玩港姐班雞個個唔係youtuber就kol
全部無腦整容貪錢
一講野就出哂事啦

好想幫佢含

好cheap

全部港姐都好高汁

有日喺朗豪坊見到條仔俾個好似混血兒樣嘅女仔kiu住
唔知係咪上面講嗰件
即上個女ig睇
嗰時都未分手
究竟暗地食咗幾多女
（利申 唔係幫個女 純討論個男）

條女強勢到仆街，成日要話哂事，覺得自己大哂，抵俾人飛

個男又係衰，淡左直接飛左佢好過啦

題外話，佢未被飛之前已經爛面。近距離見過真人

您聽過佢唱歌咁爽？

佢post ig story 話自己係淘寶買300百幾既裙 記者問佢又話200幾 前言不對後語

果然人唔好行差踏錯

其實根本就係60蚊條
廢時俾人話cheap
咪話淘寶300幾蚊lo

講真
個個買淘寶野都係貪平姐
過百蚊淘寶裙撚會有人買咩

原本買60蚊
開左個大話頭 咪上淘寶搵件貴少少

IG 未刪合照唔代表未分手
佢所謂有留言講話有第三者 咪又係佢同d人講
唔係點會有人知
佢分分鐘派帽仲多過個男

偷食始終係仆街 錯就係錯既
偷食仲要去旺角 根本好想分手

淘寶都有啲自家設計/訂造 可以幾百蚊條裙
至於佢話以前上去廣州拎貨黎賣 其實佢拎個啲全部大陸人都拎得黎賣既貨 冇咩特別唔同 咁點解人地賣50蚊 佢可以賣貴十倍 可能佢自己著上身再影 好值錢啦

最後果條女仲攞命 動漫咩大佬

好撚柒呀條女 成陣大陸西味
啲對答邊忽似港姐

憎一個人唔代表可以抹黑同老屈
一個女仔無啦啦被分手，傷心同人訴苦都唔得？佢自己都無公開講分手原因，個男自己做咗衰野比人踢爆，咁都可以調返轉頭嚟講？

agger
d爛鬼mk整容kol 無腦對答 係咁上下啦
唔通行出嚟好有氣質好大體感對答咩
呢啲人一開口就出事啦

打錯字
係 " 咁 "
唔係感

說好的唔睇tvb

整容嘅臭雞

屌你老味燈撚咗

各位記者好 我係發現佢紋身果位
多謝你地報導
都唔知佢有咩好瞞 有咪有 無咪無
佢過到可能係佢面試泳裝用布遮住
定佢以為到時用布或者粉遮住就可以暪天過海
再唔係咪死撐話係貼紙 / 洗走佢

g

而家仲兜緊
擺明決實前會洗

Model公司安排得佢選大灣區姐
一早叫撚左佢洗啦，仲等依家咩
而且洗完仲要時間淡印

你咪又係睇緊呢個post 扮乜撚野

你要去驗眼

已入15強

如果冇整容Kayan C算最靚果幾個，人品就另計

你好撚狗公

原來咁既品格都可以入圍，影衰曬歷代港姐

我女人黎 個時大專雞 個期啱啱興啲kol 覺得佢幾靚幾中意佢

你就狗公啦
唔係因為個post我都唔撚會專登搵返間鋪啦

Before after

diu....好嘔

咪咪睇CCTVB la

終於收皮

Jeng

抵撚死
乜柒奬都無
大會既服裝同化妝搞到佢出晒醜
講野又無內容
可以專心再呃契家佬了

唔係你以為港姐係咩高級野下嘛

港姐係有錢人私家雞係常識啦

個朵咁臭點俾佢周圍去公開活動呀

又岩

【港姐2019】黃嘉雯大熱封后 紋身女蔡嘉欣三甲不入

無睇TVB
佢表現好差？

同佢d 片一樣
講野無內容

無得攝pad 乜撚都無
個妝又恐佈
最大獲係排係 1 號後面, 人地有口才又有body
佢完全比下去

嘩
搞到我想搵片重溫下

算係咩惡行
咪晒時間呢d無關痛癢啦

YouTube有 我特登睇返佢個part
佢泳裝答問題果到勁撚柒
呢d問題答邊個都死 仲要咁樣落10A面
d傻閪仲要話佢答得好

有冇圖btw之前有留言講過佢真人好撚濃妝大陸雞咁

佢答咩9 你都唔會鍾意啦, 本身你就係憎佢
佢2邊都係讚緊wo , 點落10A面呀

睇到了
喺佢ig比人tag嗰度大把
好141 feel
塊面仲好撚大

平時做人謙虛d , 而家未唔洗係咁俾人Bin C 囉

佢d 片內容空洞, 目的就係晒命, 而家衰左真係心都涼撚晒

其實佢答得幾好

下
佢話自己好欣賞馮YY，YY又敢言又風趣
即係點？你唔欣賞10A，串緊10A木獨又唔敢講野。人生贏家就唔應該攞冠軍？咁港姐選咩呀？選輸家架？選個無學識無條件架？？？痴撚線

真係唔怪得之要有呢個環節 原來好多人都唔撚識做人 平心而論佢係答得好撚差

係可以咁容易二揀一就唔會咁撚樣問啦 有咩人就有咩fan屎 你同佢一齊學下點做人先啦

咁不如講下如果係你會點答

你返去奶完蔡主人隻閪我先答你

原來你冇更好嘅答案
其實我之前都對佢冇乜好感
不過見你咁撚酸 頂唔撚順

明明我係不推文回覆
又唔係覆你
你自己追po追到咁明顯就唔好出黎柒啦 定係你想學下野 下年又再參選呀

臨瞓前玩電話好正常姐
咁啱見到通知所以秒回都好正常姐
唔好轉移話題啦
你心地咁善良 係參選都你參選啦